[連登智庫] 香港院校誠信排名

References are available upon request.
Data as at 2016

Shitty

Data Dishonesty:

ShittyU > PolyU > HKU > HKUST >>>>> CUHK

你邊撚到搵到呢d source出黎

其他post 有post 過。 Cu-%

Poly 都要打pat pat

From the same Apple Daily article:

中大提交QS的學生人數平均比教資會記錄少5%至6%。據悉中大有部分授課型研究生屬兼讀制，或因換算成全日制的算式不同而導致誤差。根據教資會資料，過去五年城大每年取錄的受資助兼讀制學生則不多於5人，如果計算方式相似，理論上計算兼讀制人數造成的誤差應較中大更少。

Read the full article before commenting

張chart你自己整 ？

pound of chin u

一般大學雞貨色

And QS Student Number can easily be found on QS's website

And Data Dishonesty is calculated by:

(Official Number - QS Number) / Official Number x 100%

屌你 大陸仔 成日自己極d chart出黎 扮哂係official

大陸仔好快比人告

Are you blind really? The sources are right above your comment

我話data dishonesty 係qs number-official number/ qs number * 1％ 都得啦 on9仔

成日將d data加鹽加醋 務求令ChinU 做到全港第一

Check you logic plz

講到好似你有logic咁

原來你唔係扮on9 係真係on9仔

又自己整排名出黎 7撚夠未

Data Dishonesty is simply how many percentage the uni faked its data

Simple percentage formula:

(A-B) / A x 100%

so it is

(Official - QS) / Official x 100%

Get it?

中大狗扯哂狗旗喇